有無人最愛既RPG始終係幻水2

每3年忍唔住重玩一次
幻水3玩十分鐘就放低左,之前的都無再掂過

Reddit jrpg個sub勁多鬼佬鐘意幻水1-2

應該!